嶺大校長：絕對唔能夠認同何君堯網上言論 校方已明確「割席」

香港嶺南大學校長鄭國漢，昨在校園出席公開論壇。有學生要求鄭國漢就校董會成員何君堯，被懷疑涉及721元朗無差別襲擊途人事件，以及何君堯在網上發表疑似侮辱女性的言論作出譴責，並要求校董會罷免何君堯的一切職務，以及禁止何君堯進入嶺大範圍。鄭國漢回應稱，學校校董由政府任命，校董會並不能罷免校董。對於何君堯的網上言論，他並不希望高調譴責，但直言：「絕對唔能夠認同」。鄭說，校方已明確「割席」表明個別校董的言行，不代表嶺大。

有學生提及何君堯被懷疑涉及721元朗無差別襲擊途人事件，以往曾說過對港獨「殺無赦」，近日又叫女網民「妳自慰啦」、「對曱甴是沒有性騷擾嘅！況且大家都唔知佢喺公定乸！」等言論。學生要求校董會罷免何君堯校董職務，並要求鄭國漢以個人名義譴責何君堯言行。

鄭國漢重申，校董會無權罷免任何人、也無權調查事件，又指學生不能決定校董會成員是何人，否則涉及利益衝突。至於以個人名義譴責，鄭國漢表示不同意「表態文化」，故不會高調譴責任何人，又稱「呢個世界日日都有唔同嘅事發生緊」，難以就任何事情都表態。不過，對於何君堯的言論，鄭國漢表明：「絕對唔能夠認同」。

鄭國漢又稱，校方已明確與該等言論或行動「割席」，個別校董言論只代表個人意見，並不代表嶺大。對於何君堯疑涉及721元朗事件，他指，早於7月校方已去信教育局表示關注，並引述局方回覆稱事件已按法律程序處理，故不宜繼續評論。鄭指，若有新消息會告知同學。有學生要求先凍結何君堯的職務，鄭國漢重申，校方沒有權力這樣做。

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

嶺南人

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會 #929GlobalAntiTotalitarianism

929GlobalAntiTotalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

929GlobalAntiTotalitarianism 公海

鄭國漢以前都覺係689既人 今次算做得多 睇下其他校長。。。

起碼講出來有公道
咁樣係好開始

比著錢大康既話一定唔會咁講

Push

新三大 lingu ust cuhk

鄭國漢係咪果頭近？

$大康, Zhang Xiang, 段崇智：一致譴責學生暴力

條ON9仔終於有今日

竟然係鄭國漢呢條仆街冚家剷

錢大康其實都唔算奶共啦
SU俾人拉佢都有寫信同探學生

而cityu嘅我地仲未揾到郭位

最奶共個個 反而最似返個人

下？有事第一個出嚟譴責學生喎

證明佢真心左

佢自己講如果黑警濫捕會公開譴責
但到依家都未出信屌 但同時間又譴責學生用暴力同係咁避學生論壇

我地lingu終於威番次

【歷史 學術研究】美軍WW就有火魔法師！！

是但啦 位高權重嘅人轉個頭先奶番共 唔好咁早就開心

新三大

921 光復屯門 9.28傘運五週年放映會9.29全球抗赤納粹集會 10.1全民黑衣日

老老實實, 呢幾個月鄭國漢好似進化左咁
對比起其他幾個所謂校長, 算好好架啦

可能佢就係CIA

郭位
Error 404 NOT FOUND

鄭國漢又同學生落元朗又割蓆咁撚型既

Push
@回頭睇多一次天琦的信
@同林鄭對話無用，同習總對話先有用！
@多思考！冷處理#fakenews 謠言

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
@簡易Template@
每日任務：1. 幫襯良心商店2. 抵制送中商戶3. TVB、港鐵4. 十點咆哮5. 健身+運動6. 開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
7. 冷處理負面post
每星期任務：1. 低消費，高儲蓄2. 教育家中兩老3. 去連儂牆
每月任務：1. 換美金，走資2. 搵多一個人參與3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會4. 各有各做
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
@詳細Template@
每日任務。每星期任務。每月任務。
日日update

Version 2019.09.20

條友唔奶，係成日驚呢驚路，一出事就縮返入佢老母個閪

同學各位 找郭位

放心浸中校長都消失咗

其實點解仲要叫佢罷免何妖？
佢唔係冇呢個權咩？
之前email咪講左佢交左個case比教育局
定係其實佢有權但扮冇？？？

咪又係繼續做

講一套 做一套

咩人先會講d咁既野，佢中學係咪成日被人打個種？

你踢埋佢出校董會 我就信你真係割蓆喇

嶺南

一大

鄭國漢之前唔係紅底咩 點解咁貼地

美國出左聲支持示威者?

竟然LINGU敢出聲

漢仔

香港一大 敢言已值得repsect

新一大

身為一個紅底學校既校長,我覺得佢算係咁

侵大果件呢屌你老母

希望鄭校長能夠
帶動學界風向

宜家係第一步

錢大康算係咁
換轉係商場／段／各位／埋工愛滋抗體bb研究前校長
一撚定直頭聯絡警方叫放人都唔肯做

各位真係最撚賤

女朋友剛上水出站： (9月20)
大陸人已到連儂牆視察
1000 見到兩個好明顯係大陸鄉里的男人戴耳機，著白衫，望實睇緊上水連儂1的大媽。除左監視，唔會有人企o係天橋路口位，夜晚小販睇水o個d人唔係咁，而且有排都未開檔。

純粹提大家，如果今日想出身汗打波或者做觀眾反包圍，萬事小心，夠人先好
同埋影埋其他區o既大陸鄉里，表達好客之道，將佢地同連儂牆o既合照send去 同 hkleaks.ru 表揚佢地
聽日清潔日休息下~##mf

佢講過佢無權踢走校董

佢話係無權,同埋何妖校董職位係淋病比佢既,所以我覺得淋病一日未落台,係唔會踢得走何妖

上次肯落場行真係算係咁

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

錢生早晨

屌你老母啦錢狗

鄭國漢轉死性

愛滋抗體bb研究前校長

暴大肯定no.1

咁咪畀晒啲支那人讀

推

920 1點半港大美國旗隊，5點荃灣中學人鏈，6點遮打反對匯豐打壓，10點太古城全民運動日

921 2點屯門再光復，7點元朗靜坐

922 12點沙田巡迴合唱團，和你suck4.0

929 全球反赤納粹

無得佢唔割啦

錢：資料不足，難下定論

校長只係校董會成員
嶺大校董會主席：歐陽伯權

歐陽伯權 - 香港嶺南大學校董會主席

修例風波下港鐵站多番成為示威者衝擊目標，港鐵主席歐陽伯權接受訪問表示，在示威衝突初期，港鐵評估事件只是「政治問題」，應交由政府解決，但直至後來乘客、員工、鐵路網絡及行車安全都受威脅，港鐵便將暴力衝擊調整為「管治危機」。他承認港鐵初期的處理手法效果欠佳及難睇，包括提供列車讓示威者離開等。

被問到港鐵近日的封站安排是否向北京「跪低」，歐陽伯權否認，強調所做決定沒有政治考慮，而港鐵未來會繼續支持及配合警方執法，但長遠港鐵可能參考外國的做法，成立自己的保安隊伍。他又警告港鐵後備零件已經用得「七七八八」，若暴力衝擊持續，港鐵封站次數或更頻密、時間更長。

他重申，尊重示威者表達訴求，但指港鐵是屬於香港製造的成功品牌，是經過多年來很多港人努力打造的成果，希望大家珍惜，不要將幾代人打造的成果「推落海」

罷免佢呀！

Hku 幾時出聲， 暴大， UST. LingU

9.29全球反極權集會 聲援維吾爾人!

［核彈］新疆校長即將被處決 聲援新疆係新戰線

鄭國漢

樹仔呢

唔使跪佢
平時奶共雪雪下 講句人話咁大把

God tier

口講割蓆
埋位時你呢啲人咪又企個邊

割

愛滋抗體bb研究學校前校長

而家佢連老麥都唔去啦？

漢仔
下次食canteen我請

應將由政府任命之有關字句用括號及大一些字寫出

睇返之前佢嘅底 真係估佢唔到

牛大

估唔到鄭國漢依d老左仔，今次運動中反而最似人

其他幾間大學校長食撚屎啦

日久見人心，不過香港唔重光佢黎緊都無運行，預咗

其實應該係佢發現何妖條友係真癲
再唔割嘅話自己都會比佢搞到一身蟻

因為佢係真心左 唔係投機者

Lingu=cu=ust

浸中真係收得皮

校長

其實因為知所以先拜佢個勇氣
支那咁小器 佢又講到咁白
佢投靠開支那嘅唔驚之後有咩事咩
反觀其他u啲校長
如果依家全部校長都係屎
但只有呢舊屎夠膽噴啲消毒劑落自己度
都算為呢度出左啲力
都好過啲少少力都唔敢出嘅屎

唔止 上次連元朗遊行都有去 仲要嗰次係無不反對通知書
難得有個校長似返個人 讚下無可厚非

佢backgroung係咪好硬淨,先敢咁講

佢話冇人有權可以罷免佢 咁即係點？

特首委任 佢先有權啩

暴大段皇爺個平台呢？

非吹奏
又肯去元朗遊行，又係依啲時勢講人話 算係咁⋯

唔講咁多 漢囝好波！

Ling u加一分

漢仔第一校長

比人夾住去咋
你估佢想嫁

呢個鄭國漢都叫奶共得黎有常識，起碼唔會盲撐何君堯條垃圾

“學校校董由政府任命”
同中國人管新疆差唔多

段崇智

唔駛吹奏，但起碼算做番個人
喺香港搵個位高權重嘅人都難

突然企到咁出
係唔係驚俾老美制裁咋

估唔到咁多校長漢仔率先跑出

鄭國漢表示不同意「表態文化」，故不會高調譴責任何人
公條撚咩......試下講呢D野既係黃絲教職員,睇佢表唔表態

漢囝

錢大康：絕對客觀

Ust乜都冇做過 個位應該比浸大/樹大

hku 都無？

love you

對嶺大校長改觀

講真呢單野漢仔做盡 佢冇權去搞何妖

仲係條撚樣咩

講到咁出面算係咁

偽鄭岩岩續約梗係驚啦

一樣要照夾鳩佢呀

算把啦個撚屌

咁你取消佢校董職位先啦

你要記得，佢係梁粉嚟

鄭國漢一樣係藍到仆街

鄭國漢表示不同意「表態文化」
vs
絕對唔能夠認同何君堯網上言論

算係噉

以為嶺大最左
點知嶺大校長係最正常

勝錦光去撚咗邊
係咪仲出緊trip

721入左法律程序咩？

請再明確些

佢淨係話執法部門(唔確定係咪警方）調查緊何君堯同721恐襲既關係

我哋嶺大革命大學嚟